BLACKPINK Spotify 追蹤人數破兩千萬 創全球女團新紀錄！

BLACKPINK 除了不斷以 MV 觀看次數締造新紀錄外，在串流音樂平台 Spotify 上的人氣也很驚人！

在美國時間 15 日時，BLACKPINK 在 Spotify 上的追蹤人數突破了 2000 萬人，不僅寫下前全世界女團的新紀錄，也緊追在 Ariana Grande、Rihanna、Dua Lipa⋯⋯等巨星之後。

早在 2019 年便成為 Sportify 上最強女團的 BLACKPINK，在最近一年來追蹤人數翻倍成長，同時也在 YouTube 上接連創造紀錄，顯現出她們在串流時代通殺影、音平台的強大威力。

另一方面，成員 Rosé 最近推出的個人單曲〈R〉也獲得了好成績，主打歌 “On the Ground” 不僅橫掃 51 國 iTunes 熱門歌曲榜，也在 Spotify 上寫下韓國個人女歌手 24 小時內的播放次數新高。

（照片或影片來源：YG Entertainment）

The biggest girl group in the world

好想同佢地做愛

On the Ground難聽成咁

真係麻麻

做愛做的事?

*20m